<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Joel Hoil</title>
    <link>https://yoelvann.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Joel Hoil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://yoelvann.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cultura de un desarrollador de Software</title>
      <link>https://yoelvann.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://yoelvann.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mí ésto es lo imporante para un desarrollador de software:
 Respeto Dedicación Autodidacta  En conjunto con las herramientas que facilitan el desarrollo del mismo software, las habilidades técnicas y las metodologías de desarrollo, calidad de softaware e ingeniería de Software.
✨ ¡Mi magia es no rendirme! 🍀</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi travesía en Launch X</title>
      <link>https://yoelvann.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yoelvann.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Ha sido una maravillosa aventura, de volver unas líneas de código, a darle vida misma a través de la interpretación de la lógica en la inmesidad de la mente.
¡Si lo puedes imaginar lo puedes programar!
El desarrolllo de sotfware no sólo se centra en escribi código, es saber hacia dónde ir, tener un gran equipo aligera el viaje.
Los mission commmanders de Innovacción Virtual hacen que sea divertido aprender! Me encanta éste On Boarding!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://yoelvann.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yoelvann.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
